[即時討論] 遮打花園開始多人

唔理係咪公務員，今晚出嚟總動員！

85罷工

要人啊，快出！

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

要人

Pish

推

要塞滿成個遮打

開始多人
海富m記多黑衫

85罷工前哨戰，大家爬埋啖飯好出嚟

和理非全面進場

83 旺角
84 東西
85 罷工

出阿

人呢？
好孤單

塞滿成個中環

著左白衫
會唔會被屌

屌 趕住出嚟無帶黑衫 著左件白衫

好多人

唔會，出嚟啦！

冇問題，照過嚟

我著左紅衫
會照去

現場咩色衫嘅人都有

即刻同我入黎 唔準當義士condom

22分鐘

我要罷工

omw

出啦@

要人要人

Push

Pushhh

黎緊

Coming

就快開始啦

唔關顏色事
Colour represent nothing

一陣見！

Gogogogo

等緊巴士黎

出來

有冇非公務員會出？

大把啊

開咪啦

新仔一名，入職期好短，出緊黎

我政務司，出緊來

地鐵好多人，黃衫叫人去J3出口過馬路

收工嚟緊
非公務員

支持

上網開始慢，證明開始多人

大家快出嚟

已經好迫

大家要出黎支持

pushhh

出嚟

出黎

今晚有幾多人應該同星期一有幾多人罷工有好大關係

come comecome

push

仲有五分鐘就開始啦

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

當我求下大家今晚千萬唔好勇武 否則係騎劫左公務員

等埋我呀

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

冇dress code

最緊要出黎！

搭地鐵嚟緊

18：57 遮打花園爆曬[/quote]

屌你好滾動

岩岩先收工 換埋杉9沖出去

黎緊 和理非進場

黎緊，仲有幾個站到

開波未?

8月5號
罷工

出緊！就到了

即將開始

勁多人

單拖

插針不入

集會開始

播緊片，睇唔到淨聽聲

來緊集會既人 唔好係中環J 出口去 因為好多人 可以由其他出口出 再行過去

19：10

有無睇錯 遮打道blocked

中環站遊行

陳太出場

越來越多警車

巴打我應該喺你附近

係，塞緊，
記得唔好講光復香港 時代革命

塞住咗

休班公務員

8.5 全民三罷

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮

我黎緊啦 等埋我呀